大家幾多歲開始有牙齒問題？

問下朗拿度同朗拿甸奴